[突發][置頂]可唔可以搵人救吓佢...唔好再+1啦好嗎??

快d救人呀!!有冇人識佢??

救人要緊呀起底組呢